+++
title = "删除应用"
description = "删除不再使用的应用。删除应用后，相关资源也被删除。"
weight = 10
+++

删除不再使用的应用。删除应用后，相关资源也被删除。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **应用**。

2. 在应用列表页面，单击要删除的 ***应用名称***。

3. 在应用详情页面，单击 **操作** > **删除**。

4. 在新窗口，单击 **确定**。